---
title: Proceso pintado grafiti sede ¡Vaya Mierda! Fanzine
author: Neurona
type: post
date: 2015-06-29T19:23:12+00:00
url: /proceso-pintado-grafiti-sede-vaya-mierda-fanzine/
categories:
  - Blog

---
Os dejamos el proceso de realización del grafiti de la sede vayamierdil a manos de nuestro genial artista Iñaki Goñi.

Las fotos están desordenadas pero no me apetece ordenarlas. Imaginación al poder.

[<img loading="lazy" class="alignleft size-full wp-image-1060" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.53.50.jpg" alt="2015-06-25 17.53.50" width="1000" height="750" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.53.50.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.53.50-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.53.50-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 1000px) 100vw, 1000px" />][1] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1061" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.59.51.jpg" alt="2015-06-25 17.59.51" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.59.51.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.59.51-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.59.51-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][2] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1062" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.23.10-768x1024.jpg" alt="2015-06-25 18.23.10" width="584" height="779" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.23.10-768x1024.jpg 768w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.23.10-225x300.jpg 225w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.23.10.jpg 1000w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][3] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1063" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.32.35.jpg" alt="2015-06-25 18.32.35" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.32.35.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.32.35-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.32.35-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][4] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1064" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.38.54.jpg" alt="2015-06-25 18.38.54" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.38.54.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.38.54-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.38.54-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][5] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1065" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.40.39.jpg" alt="2015-06-25 18.40.39" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.40.39.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.40.39-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.40.39-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][6] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1066" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.00.jpg" alt="2015-06-25 18.41.00" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.00.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.00-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.00-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][7] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1067" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.27.jpg" alt="2015-06-25 18.41.27" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.27.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.27-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.27-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][8] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1068" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.31.jpg" alt="2015-06-25 18.41.31" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.31.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.31-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.31-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][9] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1069" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.44.30.jpg" alt="2015-06-25 18.44.30" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.44.30.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.44.30-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.44.30-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][10] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1070" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-10.54.52.jpg" alt="2015-06-25 10.54.52" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-10.54.52.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-10.54.52-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-10.54.52-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][11] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1071" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-10.54.52b.jpg" alt="2015-06-25 10.54.52b" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-10.54.52b.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-10.54.52b-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-10.54.52b-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][12] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1072" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-11.39.26.jpg" alt="2015-06-25 11.39.26" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-11.39.26.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-11.39.26-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-11.39.26-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][13] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1073" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-11.43.39-768x1024.jpg" alt="2015-06-25 11.43.39" width="584" height="779" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-11.43.39-768x1024.jpg 768w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-11.43.39-225x300.jpg 225w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-11.43.39.jpg 1000w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][14] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1074" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-12.19.16.jpg" alt="2015-06-25 12.19.16" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-12.19.16.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-12.19.16-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-12.19.16-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][15] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1075" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.05.22.jpg" alt="2015-06-25 13.05.22" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.05.22.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.05.22-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.05.22-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][16] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1076" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.15.59.jpg" alt="2015-06-25 13.15.59" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.15.59.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.15.59-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.15.59-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][17] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1077" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.19.54.jpg" alt="2015-06-25 13.19.54" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.19.54.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.19.54-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.19.54-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][18] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1078" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.24.17.jpg" alt="2015-06-25 13.24.17" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.24.17.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.24.17-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.24.17-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][19] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1079" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.28.10.jpg" alt="2015-06-25 13.28.10" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.28.10.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.28.10-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.28.10-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][20] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1080" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.52.17.jpg" alt="2015-06-25 13.52.17" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.52.17.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.52.17-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.52.17-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][21] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1081" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.54.31.jpg" alt="2015-06-25 13.54.31" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.54.31.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.54.31-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.54.31-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][22] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1082" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-14.14.10-768x1024.jpg" alt="2015-06-25 14.14.10" width="584" height="779" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-14.14.10-768x1024.jpg 768w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-14.14.10-225x300.jpg 225w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-14.14.10.jpg 1000w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][23] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1083" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.02.43.jpg" alt="2015-06-25 15.02.43" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.02.43.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.02.43-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.02.43-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][24] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1084" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.23.56.jpg" alt="2015-06-25 15.23.56" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.23.56.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.23.56-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.23.56-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][25] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1085" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.12.jpg" alt="2015-06-25 15.27.12" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.12.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.12-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.12-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][26] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1086" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.18.jpg" alt="2015-06-25 15.27.18" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.18.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.18-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.18-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][27] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1087" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.26.jpg" alt="2015-06-25 15.27.26" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.26.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.26-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.26-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][28] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1088" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.30.jpg" alt="2015-06-25 15.27.30" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.30.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.30-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.30-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][29] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1089" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.38.jpg" alt="2015-06-25 15.27.38" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.38.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.38-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.38-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][30] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1090" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.33.06.jpg" alt="2015-06-25 17.33.06" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.33.06.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.33.06-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.33.06-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][31] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1091" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.33.52.jpg" alt="2015-06-25 17.33.52" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.33.52.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.33.52-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.33.52-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][32] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1092" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.41.37.jpg" alt="2015-06-25 17.41.37" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.41.37.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.41.37-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.41.37-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][33] [<img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-1093" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.47.06.jpg" alt="2015-06-25 17.47.06" width="584" height="438" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.47.06.jpg 1000w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.47.06-300x225.jpg 300w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.47.06-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" />][34]

 [1]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.53.50.jpg
 [2]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.59.51.jpg
 [3]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.23.10.jpg
 [4]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.32.35.jpg
 [5]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.38.54.jpg
 [6]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.40.39.jpg
 [7]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.00.jpg
 [8]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.27.jpg
 [9]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.41.31.jpg
 [10]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-18.44.30.jpg
 [11]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-10.54.52.jpg
 [12]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-10.54.52b.jpg
 [13]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-11.39.26.jpg
 [14]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-11.43.39.jpg
 [15]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-12.19.16.jpg
 [16]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.05.22.jpg
 [17]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.15.59.jpg
 [18]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.19.54.jpg
 [19]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.24.17.jpg
 [20]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.28.10.jpg
 [21]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.52.17.jpg
 [22]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-13.54.31.jpg
 [23]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-14.14.10.jpg
 [24]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.02.43.jpg
 [25]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.23.56.jpg
 [26]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.12.jpg
 [27]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.18.jpg
 [28]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.26.jpg
 [29]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.30.jpg
 [30]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-15.27.38.jpg
 [31]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.33.06.jpg
 [32]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.33.52.jpg
 [33]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.41.37.jpg
 [34]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2015/06/2015-06-25-17.47.06.jpg